IT狗讀cs 求notebook推薦

budget10000內 主要都係打下code 打下LOL rpggame之類 如果可以偏輕就仲好 求高性價比推薦

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

麻麻哋macbook辣大髀 但又對唔同notebook牌子認知唔係好夠

唔好買支國lenovo就得
ASUS唔錯

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

各位師兄對dell inspiron7590評價如何

都想買asus但係好似大部分都好文書 唔知配置點比較

你如果 要寫ios app都只能夠買macbook

No Inspiron, Only XPS

xps好好多？

Amazon上面好似又平又靚

輕 薄 型

買左十幾日 esc qaz tab壞曬，兩個禮拜仲未上門維修，慎重考慮。

xps？咁唔好彩

sor i mean Inspiron

讀u?
可以睇下Acer swift 5

MacBook Pro 13 16gb 256ssd

聽人講，以QC計， Dell 嘅 XPS >>> Inspiron

dklm 今日send封email通知我話十月十五號之後先有零件可以整

XPS 15凌晨call完support
2日後就上門整